點解有D人成日話冇得換電所以唔考慮部機 , iPhone咪又係冇得換電

搵黎講...

點解你肯定講依句嘅人係用緊／會換iPhone？

係唔係你自己講渣

又唔係同一個人講

咪撚戇鳩啦

呢個年代仲有人咁講？
出名嘅牌子好多都無得換電

到而家2017年，仲有人用「可換電」的賣點來J